在港鐵控制範圍內受傷 Claim港鐵!

港鐵極可能一直配合柒婆及警狗打擊市民

昨日在西鐵發生, 港鐵沒有盡則保護市民, 任由鄉黑打人, 令乘客受傷, 傷者有權向港鐵索賠!

港鐵應該立即公開所以CCTV片段, 協助追捕打人鄉黑‼

q